撐修例大聯盟稱85萬人不動員上街 計劃捐款數萬元給警方

由全國政協委員黃英豪、警務處前處長鄧竟成、全國政協委員吳傑莊等人組成的「萬人同聲保公義撐修例大聯盟」，由4月16日起發起「護港安全撐修例大聯署」。三人聲稱，已有85萬人參與實名聯署、340多個團體響應聯署行動。不過，大聯盟未有計劃舉辦大型遊行，指不應將條例放至街頭政治，稱將會走入社區，舉辦座談會。

另外，為向警方以示支持，大聯盟計劃捐款給警方。聯盟副召集人、警務處前處長鄧竟成說：「捐款金額約幾萬元，當是甜品，以示支持。」並於明日分發樽裝水，乾糧至警察總部。

85萬人
幾萬捐款

乜可以咁樣畀錢警察咩？

大佬，三毫子唔易賺架

希望聽日有記者朋友去見證下呢個咁樣嘅畫面，希望佢哋買嘅水唔會比沿路警察沒收啦

85萬人，但一人都捐唔到一蚊出嚟

一人捐幾毫

用時間counter去計出黎果80幾萬﹖

無三不成幾，頂盡1毫1仙

每人五毛都 45萬

慘 一個科大都收哂佢地皮
個85萬人點做野㗎

成日弄虛作假 欺上瞞下 85萬 叫佢地出來睇下

人哋話唔搞街頭政治
但之前啲活動搵夠人就即刻出嚟曬冷

可能上次係反港獨所以多啲經費

科大都成百萬喇 收皮啦